[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [157] 課定福袋迎接2019

2019新年限定活動：

2018/12/31 將舉辦團體活動「新春日下招福來運」
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

限定角色：
(預留)

福袋：

1) 育成組合包
2) 闇屬性角色養成包
3) 龍族解放超值包
4) ★5角色必中包
5) 上限解放豪華組合包
好佛好佛

強化活動：

1) 「通往成長之道」「通往黃金之道」能量減半 (2018/12/27～ 2019/1/10)
2) 「闇穿的遺跡」全時段開放 (2018/12/27～ 2019/1/10)
3) 能量回復速度增為2倍 (2018/12/31 ～ 2019/1/10)
4) 「全部遺跡」全時段開放 (2018/12/31 ～ 2019/1/4)

人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:

Useful link：
新手專用FAQ：

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

連登四幻神

你班LLC連登仔真係好難服侍。

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

典

仲有3分鐘

到時睇下d包幾錢 再決定課邊隻

第一頁既全部10抽中泳貓

新春武器包 有把特殊武器 之前都係換
依家要比錢買 不了

樓上唔中

正皮此post者平安渡過2019
抽乜有乜

呃正皮

邊個負皮咁睇唔開

搖撚準備

中！！！

第2頁全部都好靚仔

第3頁全部都想拮鯨蛇

換埋包包先抽

樓下係基佬

30手田

就快放工

鯨蛇

打主線都要食蜜糖 依度咁癲

收工

呢度個個都攻略組

歪

反正平時都無地方用

十抽收工
果然下載左語音係即中！！

有兩個post嘅
維巴唔記得咗熄1001 bot

160抽追唔到月月
中左3隻泳貓

求扑

好易中
佛心公司

think too much

下個po你開

你開啦 你開post我十抽畢業
錫哂你

痴撚線 你地中埋我嗰隻啊屌

喺咪全部人都中晒

人人有J 打

我中左4隻

80抽中maho maho

其實我都想休息下

原來比你抽撚晒

見加倍想追月月

想棄驚

一齊

任BUG架喎

真系有bot?
又係2秒

離開cy驚

好似得我地兩個冇中

禾近排真係黑到扑街

公子真係好易抽到

可唔可以送個ac比禾
禾80抽咩刀冇

4%繼續追
我要真步月月

單抽第二次

想問下弓而家加強左未

仆街唔記得留返2000石買體

禾可唔可以扑你

唔可以因為我未中風法

我京你扑扑變單機

禾都抽唔到

金禾退出連燈了

挽留

等公會戰出糧再抽

Ok

上面2個機佬

中硬唔洗諗 今日個80抽係留母豬石比你5星用

玩劉

抽咗6萬石得1隻new

求

60000

又扮寶寶

任抽

你係咪抽到俾人flag左account

一齊大叫垃圾驚

你望下自己個銀包先.....

垃圾CY

吓 呃你做乜

望左 冇咩特別

我銀包入面冇野

所以咪唔中

由300粒母豬石變成2000粒

課金課到已經記得卡no.

4星泳凱 亞里山 泳貓
定5星泳貓好

又贏

禾巧嬲

5星永凱

泳

半個鐘已經5頁
你地唔好咁愛老貓duck ng duck

但我仲未諗住課公子 龍胖分唔到過去 有福袋

冇依個選項 隻貓比我4星左唔夠母豬

辣殺

好似冇人講老貓

又好似係

Rookie luck

唔好再刺激鯨蛇

程巴都要同我過意唔去

真

發生咩事

ON撚9
交換個度無得換銀金章
最重要既反而無整,
屌佢老母CY

所以我罷打真龍

咩game

幫朋友問
格甩底出完汗會有少少味 可以點樣解決

唔出汗囉

止汗劑

有無治本方法

認真答:
叫佢D衫洗好D
出汗有味除咗真臭狐
基本係D初積積埋埋搞到一濕又臭

一係食清啲
呢啲野體制問題唔係病

福袋都中埋大獎
佛心佛心

佢好乾淨 衫都日日洗

俾錢 切汗線

輕鬆龍胖 健康小貼士

戒食紅肉唔知會唔會好d

汗腺切除手術

我都想介肉

但會死

鯨蛇親友團齊人後會唔會上到第一

終於過到VH
我愛泳貓

抽多3萬石

spawn巴追咩

我0課

又係槍
唔通要升第三碌530

我淨係課左月包會唔會踢左我

我3500了
不過都抵玩

送架

咁keep 20位裡都當贏

泳貓係咪公會競技T0
係既我升佢唔升泳凱

要問優巴
返緊工唔duck閑睇wiki

有課？

扑

係喎

禾地無課隊

仲有新春限定武器包，可能5*武嚟

一隻r9都未有 又卡咗主線 跟唔上進度

我0課
可唔可以加我

我今日先R7

梳
我淨係有BUG

日本仔屌緊

禾發現舖頭隻妮娜多左幾句新台詞

一路屌一路課

點屌法
講黎聽下

智障登場

當日本仔退款的時間 台灣還在佛心公司

唔怪得收埋咗個公告

老任要柒幾多次先會學精

你去聽下

等陣又退石 又佛心公司

禾吾開針

假設我買正月包兩甩龍突石
加埋本身就總共有4甩

我應該突水貞德
定等到抽到利維坦先突

用水槍

心急人上~

pay to win真係有D on9

以為新角5* 係槍

SPAWN巴追緊咩

咩事

日本仔有景品法先識咁玩
台灣有7日鑑賞期
香港消費者保障=0

過幾日先抽

禾抽咗9萬石得2隻new

S巴未齊

禾
1500
2new

我答唔到你
等其他專業嘅答你

話全部都係課金
仲話成日話武器難整呀
出個課金武比你地囉

唔想課金呀
食屎啦

我個心好撚心阿

屌 原來s巴黎

求原諒

佢齊左9成角

我決定屌晒你班歐洲人屎忽

任抽架喎

隻game其實仲有冇人玩？

矛

你最歐

我覺得可以參考多啲意見先

飛巴抽中左咩

你齊哂腳，梗係無new

我想問水龍象邊度換

摘抵咗名

本來想屌6又先，你第一個露出龜頭就屌爆你先

6又bbg都齊左啦

90000石要賣幾多塊畫板先課到？？

得返3萬石吾開針

90快

10萬塊到

公會戰出糧又多10000

咩農胖 冇人玩架啦
算啦

平平地一塊板 1000蚊買唔買到

原來真係有人個名叫 留名

唔好

認真問 安撞係咪可以dual mon玩game(龍胖)

買左先講

未齊呀

你買左咩包？

應該係可以
見人地雙開Pokémon go 都係咁玩

499就有

拎去博NEW定下個POOL好呢

心急想知

買全套泳裝包包

下個pool隻智勁

我打算all in清下毒樓下次應該可以再開啲

.gun

泳飯對我嚟講真係冇用喎

想出新安撞

1幻6千溫

15抽爆死
垃圾驚

升早見槍未

直接用母豬石換月月好唔好

出咩機

屌你屎忽

夠我食3個月飯

巧貴喎

冰個喺月月

珍禽

真琴

禾刀吾系泳飯持有人

Zenfone 5z?
推薦？想要藍色雞

典解叫月月

矛佢過唔到VH

唔識 an機
純粹8下

an雞好垃圾

全巴最新賺左幾多錢錢

咩驚

你講炒股?

系

你啲過夜牛

追緊數 今日羊咗5000蚊 仲要追多3萬幾

升兩百幾即刻走晒

點解波塞頓由上個post首選變成其次。

公子

15抽

8大抽爆死here

我5

好眼瞓

滾

勁

但是上星期比佢啪咗一隻牛無咗8000

咁姐係賺左幾多

要問返4葉點解佢無啦啦升咗上t0

5千幾渣 我過夜唔是好大注

2018年係賺定豬

計返應該豬10萬左右

一齊瞓

巧牙

仲撚住緊全巴搵食

新年有冇人過Macau 玩？

跟禾乞食就得

全巴正股有冇研究

唔賭錢duck唔duck

禾靜系驚西

就係唔賭

我過去通常食野，行下，休息

以前有玩開炒即時細價股 呢輪好多細價股清倉 仲埋夜瞓咗 起唔到身炒股

去澳門不如去台灣

以前諗住每日賺到500 600都夠洗用 落到場就發現唔喺咁易
個人緊張咗好多 有份工返個人會定少少 但是無時間望到實

正股蝕左1/3
新手

撚住1月開始月供儲下錢
中電+匯豐巧唔巧

要坐飛機，雖然1個鐘

不要暗戀

呢架個市我真是唔識睇 要搵高手比意見你
侵一句就可以插過千 轉個撚頭就變牛軍大隊長

依啲最定

我以前試過星期五放工飛過去
星期日夜機飛返香港繼續返工

台灣食野好正

緊係700啦

我30號會去

唔該飛鼠巴

月供唔驚 睇長遠

想試

700 未見230前都唔好掂佢

食死人

700月供冇得滾息
我供黎長線儲錢的

幾日去？ 倒數？

唔巧掂中資股其實都ok嘅 但是而家熊市

唔g洗唔洗番去探親

我就係揸緊內房

澳門去到悶

好平 牛肉湯 炸雞 上次去咗10日 食到飽飽

我諗係匯豐果到浮動會大小小
中電果D應該穩
我都係打算7:3咁供

祝福你

咪係 又細

農胖台灣食旅

禾未出過元朗

唔賭就真係唔好去
去親都想快啲番香港

公用股就穩嘅 大貓好難講

禾老細馬交人

預蝕大半
不過息高
長遠睇都ok嘅
其實應該斬左佢
蝕時間好無謂
不過懶

我今年中全部轉防守股

前日轉部分去銀行股

因為上面d樓聞到好大陣味 喺睇下今次呢關過唔過到

有親人係macau？

去幾日幾好

真
遲早支爆
玩美股先係正途

唔係幾好 好悶
除咗買手信就冇地方好去

係元朗買花生糖仲好食過係澳門買

差唔多要早起身炒返即市 希望可以搵返d洗費

講咗10年g爆

我就唔會買有 中 字既股

信呀爺
雜大大捉緊盤好大嘅棋

老千 全部都是老千

其實cotai 個邊一路好多野食，行

睇下show，休息，我覺得幾好

年輕人要賺錢都唔好炒股 長線就無所謂
就算比你嬴咗一次大錢翻唔到轉頭仲大獲

咁點賺錢錢

你知 我知 單眼佬都知

冇橫財命都係穩穩定定咁儲下算

識咁諗好好

乖乖地打工 先要有再第一筆你先好諗做生意 除非你本身個人有偏財運 咁賭馬都發達

要做港g

期待暗角

睇你自己想點 好多人都平平凡凡過一世

打工賺唔到錢

當見到人賭波賭馬炒期牛熊玩到風生水起
你玩果時就仆街含家鏟
就要認命 有咁易發達我就唔洗打算月月供慢慢儲

認命了

去刷個靚首抽先

今晚gtr巴打帶唔帶我地飛

上次台灣

典解唔搵份岩做嘅工

洗左幾多錢錢

連埋機票酒店10日洗唔到1萬 應該8 9千

咁平

台灣真係好撚平

全巴幾時開個龍胖女含團

我上次同老母去台北4日已經洗左4,5千
不過我地住得好小小 老母怕住bnb果類

浸埋溫泉

台灣去十日會死
悶到仆街

鯨蛇都係20碎姐
進修下d有興趣既偏門科應該幾好搵
依家個家人人渣住張沙紙
冇張渣手真係好難搵食

上次係台北住西門
間酒店成層都講廣東話

睇下搵唔搵到野做先

只食野有冇得撚

去住過1個月，想屎

食都食到悶....
10日除非你玩台中台北/台中台南

傻啦 松山近饒河街果邊d商旅 又平又靚
多數鬼佬 冇乜中國人 又冇人攝卡片

我上次住北投3日 跟住7日台北 一出西門站就到 好似叫德立莊 雙人房 兩張大床瞓4個

果盤海膽幾錢同好唔好食?

台灣野食 食一兩次都還好
食得多就覺得佢好劣

德立莊好撚貴

我都住過兩次德立莊 好撚正
仲要過條馬路就西門町

德立莊幾錢晚?
想出年去返轉台灣玩幾日

4個人瞓 圍返覺得平

開頭都係600
依家成千

應700 800蚊未計稅

不過都係韓國最撚悶
請我去都要考慮下

夜市食咗幾日乜都夠

其他冇乜特別

最記得我一個人住hotel，瞓到一半有條女入咗我房

比大陸西住貴哂 (加上佢裝修完又加價)

我就係講德立莊

我好似去咗三味飯堂食 好平但係等咗成個鐘

好彩你係基

龍肥post全部有錢人
呢度得我最窮

甜故？

我次次去台灣都去肥前屋食鰻魚飯
又平又大條又好食

禾連台灣都矛去過

想去花蓮

咁計埋咪要成千
單人都係BOOK返西門附近果D靚靚旅館仔算
果D都叫做抵住,又靚仔,又乾淨

去啦 台中果d坐uo好平

禾巧鐘意食韓國豬手
又嫩又好食
香港搵唔到

禾都有食過
晏就3點都要等個鐘
記得嗰隻鰻魚係燒到白白地色嗰款嚟

唔記得左台灣有無即開海膽食

佢入黎唔知講，我又唔知自己講咗乜

最後乜都冇發生

我都唔明佢點入我房

禾次次都11點半左右去等
唔係有撚排等

食嗰個咩血腸 食到想嘔

杯茶去錯房姐

講起鰻魚,我都好想食
岩岩去日本無係咁食 好後悔

同全一齊瞓

果d我唔敢食

四個佬 唔多講啦

互

重點係 你單人住
但條女又入得到你房
睇黎間野都幾唔安全
定係佢禁完你鐘,你一開門佢就衝入黎?

你有女現充

打牌

龍胖台灣女含團

你做咩ff我有女

台灣算安全
日本我覺得好危險 我上次住宿民宿 喺西荻窪 道門應該一腳踢開就爛 街燈唔多 仲埋真喺好靜

瞓緊覺，我係聽到條女講野先知，重要新hotel個時

不過台妹比較開放係真既

試過係墾丁bk一幢民宿 係海邊既
對撚住太平洋訓
又有露台 又唔貴
好撚柒正

四葉話收到風你琴晚屌緊女

補充返先嗰次係6個佬
利申 唔係gay

我屌緊4頁喎

你係4機佬

都話你基

任食

臘腸

你都想比禾屌?

我鼻鼾好大聲 我d fd全部都戴耳塞瞓

快 屌我

咁膠囊呢？

禾瞓覺好安靜

日本都係住酒店安全D
唔理佢幾多星都好

岩岩起身
咩環境

我覺得仲會安全d 最少人多

我瞓覺成隻豬咁
冇嘢可以嘈到我

台妹係易上既,但點解你當時唔清醒D 上埋?

乜都未出
繼續off topic

好多溡寶寶

比人搞sea food都唔色醒

非洲大軍入場?

好似好正咁

上次都見到有好多醉酒佬 因為附近有居酒屋 仲埋平民區一到8 ~ 9點就無晒人

welcome

番工唔得閒追post
洗唔洗去得咁快

我諗起我個fd打緊機打打下揸住部機瞓著咗

Hater將軍

令禾諗起bio4個商人

好唔慣日本啲商場9點開始close
食飽想行下都唔得

禾3月就去訓膠囊 希望安全

我都係

行紅燈區

最安全 印度 hotel

有個幾尺寸鐵牆，全部自己步槍

冇人敢行近

你是禾fd子

個早餐巧食嗎

歌舞妓町無入去 剩係經過 唔鍾意行太多嘅地方

其實龍泣碑果個效果係加%定咩

我都諗點解我咁正直

你吾系基嘅咩

不過訓住打機先會訓著
坐住打可以打到朝早唔洗訓

好食

間野得幾丁友

男人去安全

真係加1

有無人同返莉莉果張NG上黎

型撚到…

10年前既事

都話你是基佬

裝修工疑屢姦讀小學女兒：試一啲未試過嘅嘢

爸b

報左驚

終於bug到

呢d真係拎去人道毀滅

bug左幾多錢幾

公子都課

禾仲系國德吾開針

十年前已經有潛質

飛巴好靚仔 入錯房根本喺樓下就睇中咗你 扮入錯

點先開針返

我都狗衝

無課玩家

你比佢佢就會開針返

非洲人只可以bug出黎

點解唔開針先

禾都bug好耐

以S巴既往績佢會bug到為止

禾9幻錫duck2隻new

以前偏瘦姐

瘦少少就媾死女

600抽
期望值24隻3星
有冇咁多隻

禾刀係時候減肥

依隻好似係T2，不過想要齊一套泳裝我明白既

有咩係必抽

之後應該出 智 T1角 先再抽了

第2個呀婆巧大波

F5左10分鐘都矛場,清唔到D毛毛

真風?

帝超

慳咗鏡華包包, 都算唔錯

llc

準備10連

1

2

3

4

係咪已經沒人打真火

再黎

1

上個水都比人趕

我想打

教禾寫progrommer

你好多野想學喎

咁教左禾溝女先

我都想識

咁靚仔都冇女
呃啦

你幾時睇過我個樣

派咗3千石

打

差d係巴士訓到跌左甩airpod

有冇人開幾場暗帝黎痴下

有冇流口水

競技場一位果d

依次矛

係咪有真火

係
Exp水係果日維護前公會有30人

.GUN

你刀吾同禾地挽

鯨蛇親友團唔齊人

公子玩唔落手
j完圖當玩左

吃飽飽

我番緊屋企

聽到莉莉把聲

有咩online 驚巧挽

除咗豬男友真是諗唔到

第二集頭十秒已經出場
牧牛妹

可唔可以屌佢

那姆飛機杯

一定好緊

清訓左幾耐

補返張大圖啫
岩岩先係fb睇到

老野先用fb

魔人話係暗槍

體半刷草
回體仲快過消體

渣ga
我刷到冇哂蜜糖啦

dra ga竟然有蜜糖
之前用哂啦

薙刀少女

無嘢搞都是打個丁早d瞓

突然覺得莉莉把聲好好j

我睇唔透

洗咩佢話 盲既都睇到係搶

想問下咁樣好唔好起手

點跟 想重生鳥

2隻新角

公子想轉生了

槍既話其實麻麻地想抽

但係可以照起手？

短同水貞唔起等幾時

送㗎

唔係話要課包先有咩

件武器

黎maho maho

角真係太刀既話真係唔抽唔得

會係劍

轉過黎curry我

s巴你隻50環黑肉弓仲健在嗎

限龍限角唔起 想10抽5龍先開始

羽了板係槍?

啲女嘅雞咪愈來愈濃

呢隻應該係送架啦
抽嗰隻30號先出情報

We all love G

一直都係咁架啦

睇過白貓未

有幾雞呀

莉莉幾錢q

第一日玩龍絆咁

全巴幫幫手貼牙SA D圖

莉莉唔係雞

all g good any money can fk not need time 溝she

愛莎處嚟

我覺得會同兔短同一下場
送角冇人權是常識

兔短勁野 可以打真風

4頁:禾用4星短打珍龍呀

第二張
個波咩事歪左

透明之手揸緊佢個波

轉嚟新ser 有6又bb curry

健在 未拆

希望龍胖正月出條女女可以爭返一口氣

送呢隻巧似巧正 想50環

送既永遠75抗性

有卡

唔中招咪得

你貢多露 EZ啦

水短都打得真火 坑性無用

白貓成班都係g

得我老婆唔是

得肌肉阿嬸唔係

得男人唔是g

正月班友睇片好唔吸引

有技術先得 我見youtube有人兔短真風

飽到瞓唔著

@四葉

一定係男人
男人呀
咁我就可以儲石

咁早瞓

同我瞓 おk?

搵鯨蛇燈燈個pool

食完女上水?

呢幾晚瞓得唔好

係女一定係女

邊到黎女

有冇人打真火呀

係鴨

睇1完忍食台個po想食勝利牛遠

如果啲帝國章都可以上下位互換就好
而家成堆高級章都冇乜用

上星期食完鯨蛇推介順路望左望
依家成36蚊碗

下次一齊食

鯨蛇
回家未
又可以抽莉莉

典解又可以抽

禮包有5星角色必得

唔課金

Call g唔比錢

仲課金

禾唔玩女人

四葉快d祝福鯨蛇以後黑人弓必得

幾時再黎遠朗

鯨蛇最鍾意黑人風弓…

鯨sir最鍾意你

但係禾最鍾意你喎

諗住用毛打晒第七章
打到冇電都仲係第4

串燒

玩男人

元朗男人特別多

係
元朗冇女人

南亞大黑棒

有spawn咪得

有大佬gtr咪得

禾係3星刀 4葉先係兔短

呢度d大佬大力到curry到1000攻過真火

儲嚟做咩
今round儲到下次咪又係射落第二條女到

鯨蛇只會射男人

想收一個acc玩
有冇巴打想放 想搵齊3活動建同活動角既

鯨蛇話放3千有意tg面交

無打水活動建 賣唔出

metoo

等其他巴打 話唔定有巴打想重生

咁近幾時刀duck啦

有老屎忽證明收唔收

最起碼都想搵個齊3活動建

唉
睇到豬男友po真係好想喊
已經兩晚夢到豬男友了

去8591睇個成品帳號

未回信咩

台仔都信

抽唔到兔短真是唔想玩

Molamola

有火短
火短世界第一

機械人計唔計

我諗解冰最快都要過晒正月活動先有機會

公子最後10抽 冇3星唔玩了

不如一槍打打死鯨蛇

G助梨重生

依家有冇人carry非洲火主真風

用毛清晒第七章

有心了

挽豬男友巧浪費時間
希望戒左豬男友後拎啲時間做啲有意義嘅野

禾諗禾睇會到分手個種感覺

我都睇會到了

召喚s 巴，GTR巴

我記得禾分手個時第一次睇可塑性記憶

有女

岩 全力養公子

洗唔洗補

3年了

你刀有扮咩

祭品

我一陣先得 11點到

又食女

又俾女食

公子公會2週目咁難打既

見到班人換曬頭像仲難頂

.gun 個個都現充

6又巴你打唔打

過來一齊J

禾奶喎

哦咁你打啦

優巴要斧先開到場

其實可以賭下
8成機會唔死

打錢關打左10條幸運草以為可以換到一粒突龍石

Hi 我又中多隻

係咪有人打真風

停止b害4葉

新手尊想GUN

火斧!

已經唔記得咗點打

係咪有真風

無人開

禾牙尊仲未夠血

新手一問
因為switch上面未有hong kong store,所以nintendo account區域set左英國,
所以用唔到個account去連動dragalia lost,
如果我將個區域轉做香港, 連完隻game,
再將個區域轉返英國, 方便我switch打機,
會發生咩事?

我個隻都係得1616血
9成唔會死

1537

肥婆未過咩

我隻火主都159x啦

未升刀建 要用火短打

課唔到金

祝我聽日抽到100抽

上網睇d人話今日唔on 聽日有咩特別

話驚今日會中100抽 專登今日唔上線

咁不如6%之前都唔好上線啦

經營運團隊確認，目前舉辦中的活動「破闇聖光之歌聲」中對團體戰BOSS「斯伯奈克」本體以外各部位進行攻擊時，
出現了部分角色和龍輝護符的能力「OVERDRIVE特效」無效的異常現象。
※所有難易度均會出現本異常現象。

關於本異常現象，營運團隊正在進行調査。
最新進度將於本公告進行更新。

造成全體玩家的不便，營運團隊在此致上最深的歉意。

我諗執果日都未fix到

食飽咗頂住到而家 瞓唔到

仲飽緊

好多胃氣

點解我down 咗ios GBF 都重係web版既圖畫，勁樣衰點玩

夠鐘訓教喇你

係咁

我岩岩訓醒 食飽訓到頭先
要變肥豬了

而家狂用蜜糖刷錢關
目標1000萬

優吉係咪真風

我岩岩刷到400萬已經唔想再刷

316-9105

召喚幻神們

6又巴話打

-1補

唔見影

佢唔打我就入

來

6又返黎quote一quote我

滿喎

屌我尋日用哂600體密糖

以為個補係你

442-7802 補come

我地有鯨sir助陣

悶𨶙到

撳錯

我法國我有真火後遺症
成日覺得佢會衝埋黎

976-4870

渣慣SF
部渣古真係好撚慢

真風借兩場黎燒毛得唔得

禾呢兩場一開波向側邊碌再斬佢
以為自己用緊槍

1613

772-5457

siu jor

你有火奶?

531-4809

頭先點死

火法咋

咁要問2個幻神

1597
再賭多場

同 傾緊計

837-7383

點解龍絆d女角畫 肢體比例果d硬係好似怪怪地咁。係風格黎?

訓住贏

thx all

肥婆呢? 打唔打?
禾未拎商店體毛

庫巴刀想打

S巴隻機佬無見一把又大力左

升咗幾下真火像

車尾燈都見唔到

3d好難整

有冇真火

個個刷錢邊有人開

禾刷錢都係諗住1000萬停
而家500

禾打 啱啱沖完涼

禾打兩場清毛

@S巴 @G巴

巧 冰個開

禾就黎99毛
幾時先改毛開場

RJ here?

整左幾耐
好似好耐之前已經見你話整緊

仁慈的RJ叔
少女正在呼喚你

庫巴係咪想清毛
佢唔打我先入

真-公子連結

9222502

佢張覺醒圖

有無圖

重生未

S巴隻火短升都冇升過
0209826

想禾拆咗把刀用火短同你打?

Sor 頭先訓著左

好想剪咗佢條丁

真係仔黎?

受唔起佢後跳食風同冇位走唔到硬食風

食左技

點解佢有波

0053866

你刀有

1047445

點解肥婆D場難打咁多

因為歐巴冇死

窄過西隨

下

鬼叫隻尊唔夠血

我真火大奶奶好似練成左
連續好多鋪都玩到去大十字有ON9仔踩屎先完

0347087

想睇不死鳥尊

有頭髮邊個想做火短

我用30攻龍

1539870

你想睇禾就用

...

笑死

好似難打左

4876138

刀系死喎肥婆

條龍係我前面變藍再飛起

用咗不死鳥都係巧少血

第一次玩佢

0032338

我啲場係HELL MODE

有冇真風團缺奶

有矛人curry 禾兩場真風

BUG咗

curry 禾duck ng duck

咩事今日真風回光返照

完先？
S巴話2場

難打過白貓hell關

回咗毛

curry please

我回左5毛

禾用尊就好啲
係咪火短自創HELL

9394785

冇左場主訓系bug係咁上下

RJ冇位入

照打？

逐個逐個嚟ok?

有冇人轉到奶

RJ
9394785

你

咁我冇辦法

我法國次次問有無人打都無人應
有人開房就會衝晒入去

一人一啖

mitmita + 走數巴?

sor

分兩團

731 0606

Epona, mitmita, 走數巴, gtr

有奶我就收工

Epona, mitmita, 走數巴, 維巴

我刷草
同埋野團開哂箱

有奶

矛人

133 5174

我轉尊囉

133 5714

問有冇奶又冇人應機

085 8342

仲有4百幾萬先1000萬

成日比個fd子笑禾似女大丁 要儲幾多錢

唔記得走

064 5162

疊紫圈死

【時鐘酒店】90後創業 電話訂房、Payme畀錢：聖誕啲房一早爆晒

@飛巴

痴撚線
個水龍像要1750粒水龍玉先升得爆

輕左房喎

打晒7章Normal
打唔打埋hard好？驚唔夠打

thanks curry 冇體啦，得毛，有人打我可以繼續

好易打 5000可露get

協

好明顯鐘意玩屎

有冇巴打想打錢清毛 開六場

7563475

金章係咪冇得換銀章?

第7章5-4鯨蛇登場

點解聖誕一定要爆房

智將鯨蛇登場

熊爺仲唔訓

沒有

係喎屌
聽日要返工

晚安

15%以後唔抵趕升
慢慢黎

庫巴仲打唔打真風

有咪入黎hea

唔知有冇人開 我仲有毛要燒

有無真火

我火斧 開3場？

你開就有人入

我想問水龍像邊度拎

664-2358

主線打完自動入倉

七章

等我仲係交換所慢慢搵

1-15都要500甩

睇嚟要閉關一排先用得晒d蜜糖

740

換返ipad pro打先
等等

維巴用尊ok?

之前拎左十幾罐打真火
禾啲錢錢

686-6297

有冇奶

庫巴

我冇爆代表啲乜

有樓

你係gay

代表你有樓帶仔仔上去

Gay都有需要

曲線晒樓

D蜜糖仲可以回4750體

所以大家既結論聖誕都係一定要爆房

真火 求carry

訓先 聽日有野趕工
thanks all

275-1167

你有冇先

我記得你同幾個男人食kfc

冇睇一陣又比人B

209-0553

正常現象 請放心食用

找左數cos咪咪咪未

幾有信心唔回體都可以一日max一隻龍

thx 三位carry

英文巴

刷左幾多草

有腳毛嘅mimimi不了

唔係香港po都追唔到

剃

大陸上唔到連登

Hi all

男人冇毛巧機

反正你都係, 冇所謂啦

主線咁易打

成日掛住返大陸

打左10罐蜂蜜先增加左100萬

肚餓

大陸d餐廳cafe好正